大家一齊考慮下，不如我地先退一步同港鐵議和

我唔會講咩阻到人，呀婆唔方便呢d廢話。

831當晚係821之後既好多唔完美結合出黎既結果，821 真係好多野做得唔好，引發埋831係大家當日無
打算道歉既蝴蝶效應。

正題
黨鐵結仇最大起點係821
我個人覺得821 係我地欠黨鐵一個道歉
有時係勇武器足做過左頭
我地有需要代佢地道個歉唔係好難，
但又唔洗話直接同港鐵開戰。

當晚集會玩玩下手足覺得太和理非去左封路
講真
你封得路你就預咗有黑警黎嫁啦，
佢出咗咁多人企元朗全部都係等緊打曱甴
好喇，封好路狗一黎你又四散
加送幾個落單手足比狗拉
走到上港鐵站門狗已經好聽話sit 係門口無入港鐵
但手足就好似玩馬騮咁又射滅火桶又射水咁
大佬呀，你咁樣撚狗都幾玩命，我唔講對錯住，
港鐵係中立態度，你地唔洗去到咁盡呀麻，就算黃店都係出下聲支持就止。唔會比你當戰場咁玩。
手足覺得放下水放下煙就擊退黑警又係天真咗
唔信你去d馬路到試多次
要捉你真係實捉到你
玩水玩到一半，有一兩個手足唔小心比狗咬到就知
之後狗拉左一兩個出氣之後收隊
你地就爆爛曬港鐵d野塞門口，話要阻狗入黎
阻得幾多？咁樣爆法只要狗話有人報警破壞就可以衝入黎
好彩d 狗同721一樣唔知去左邊撚到
你又係封完守唔住其實只係提早上演831
港鐵眼中睇平時都叫幫得就幫
手足咁樣爆曬d野又真係講唔通。

黨鐵完全唔係做得好，但係我眼中佢地都叫做一路以來都盡忠職守。
係試過有狗係門口彈出彈入，
大家一定係想佢企自己果邊既
但港鐵起碼兩邊都無屌
我地當黨鐵係快閃工具，休息站，安全區。
幾百個手足一齊跳閘，
黨鐵都無任何惡意聲明比你地任玩。
有時仲比埋特別車車你地走。
我當時都感激佢哋既負出。

講住咁多先 唔爆都爆左喇，道歉講和對大家都好
正評夠多又多人推post
我會搵民記者會佢地出面道個歉
上總部交道歉信
同承諾不再破壞港鐵
以換取正常營運同唔俾狗入港鐵值勤。

同港鐵結怨，係搵自己笨，益曬班狗。

有cctv就ok

On9

拉

.....
黨鐵大股東係正苦
點和呀手足？
同埋有傳黨鐵而家咁配合狗方做野係因為比人搓住沙中線完全唔合格既醜聞

On9
未裝修黨鐵前 佢都已經遊行封站運狗

垃圾Post 即立即删之。黨鐵同示威者一陣營？？？？？你以為黨鐵係民營？？？？

執7咗佢啦 完

係咪上曬腦 一見議和就屌
有條件議和唔係好大問題姐

比你再爆都係塞下門爆下玻璃咁姐

議乜撚嘢和

CCTV又未俾
和咩野?
仲要人地點政府話事 要同你和?要和一就早69和左啦

港鐵是政府大股東
議乜和？

我地當黨鐵係快閃工具，休息站，安全區。
幾百個手足一齊跳閘，
黨鐵都無任何惡意聲明比你地任玩。
有時仲比埋特別車車你地走。
我當時都感激佢哋既負出。

贏左果個未有權同人議和

屌你老母，呢家擺明用宵禁啦。議和？？

叫佢反政府幫市民？？瞓醒未先？？？

就算和解左，就代表可以通車？？？

唔好再衝出黎柒。

你不如話同popo擺和頭酒

cctv 真係無機構比過
如果有藍絲要求比cctv佢地捉曱由係咪都要比?

721 831 1001

共產黨=黨鐵

你諗下先啦

屌你老母
搞乜撚野分化
收皮啦

黨鐵都有得和
不如同中共和埋
大家俾送中過
有份上街嘅都一齊自首啦

你以為道個歉黨鐵就開返個站比你?
你以為黨鐵仲有自主意志可以控制點做?
你知唔撚知港鐵股份政府渣住幾多%呀?
係75.28%呀!

咪咁天真啦 大佬
係咪左膠左撚到上晒腦呀?

醫下個腦先
真係廢撚柒事屌鳩你

你講既野無錯，821係玩大左
問題係，去到依家再道歉都無用
係黨+黑警要求港鐵玩殘你，你估佢會唔會唔聽？
依家係police state, 無可能有野凌駕到黑警

你呢d心態=跪低求人地放過自己
知唔知對手係邊個？中共呀，從來討伐異己最不遺餘力果個呀

你退，最多係佢開放時間正常，搞唔到市民only
但遊行日/集會日只會一樣，都係封鐵+俾popo weaponised 去玩死你

做人唔好咁天真，已經in the point of no return啦

你乜水? 分返10萬股比你好冇

你都 on lun 9

弱智仔
拉

樓主一係5毛

一係左膠上腦無得救

拉
我地而家好大要求咩？ 只係要佢公開831太子cctv
做乜要同佢求和？

首先點解你覺得對家會同你講和？

和你老母
封鐵運狗拉左幾多手足？

屌你都廢撚事

你知唔知你講緊乜撚野?
狗要求拎cctv 狗鐵會唔比?
宜家就係單方面藍絲有cctv呀未訓醒?

議和？你覺得唔係政府要宵禁？
樓豬on99

冇cctv 冇撚得傾 完

交cctv先啦

拉唔到

無cctv, 點解10 個人變7個人？尋日先影到佢地運狗，而家係佢當我地係契弟

岩呀當時 當時係咁
咁721 831呢
你都識講當時

傻西，又想用愛感化人？

支共出左聲後咪冇再通過車囉
依加係我地爆佢 佢先停鐵咩？on撚9
係佢停 我都先爆佢地呀
講到我地停手 佢就唔停鐵咁 冇撚腦

你訓醒未

見到曱甴2個字已經知道你係狗
好心醒目啲 等陣大SIR見到你咁ON9
2039年都唔撚升你

哦

Good morning Sir!

基本上黨鐵跪低我地就贏咗，最好全線停洗，全港罷工，商家驚過你
議和？個勢贏撚緊！

記得不推文呀下次

又有傻的 黨鐵會講和 采你都傻
拉

閱

拎左CCTV出黎先講啦膠層
驚下個比人制裁啊?

嗯

咁就畀咗你個戇鳩post上咗熱門

831 打死人 CCTV

直頭係ONL9

冇得負皮
上一頁

同意
乜撚片都冇放過

曱甴？
你個愛支蛆

你覺得示威者唔破壞黨鐵 黨鐵就會一切恢復正常？
黨鐵明顯地係政府落order做野啦

衝出黎柒

等於同政府講和， 可以和係邊？

炸鐵

黨鐵邊度中立呀
佢一直正常運作都無咁嬲
郁啲就封站 dqlm啦

左膠想起大台，拆!

你知唔知點解六七月港鐵無停過 依家話停就停？
因為官媒批評港鐵運示威者走呀 從嗰時開始港鐵話唔開就唔開 人地向中共走前一大步我地反而要退一步？
我做唔到

同意

議和？ 明顯佢係政府工具啦
你同政府議和有無用？
有用就唔會咁啦

咁唔差在 同班狗議和 再同埋個政府議和

黨鐵啲cam一早連晒去狗度。。。

拉

交cctv 洗撚同佢退讓
821唔見人
831打死人

今時今日都未炸左個地鐵已經好撚大量

你唔係以為䆁出善意佢就會唔封站唔運狗下話天真嬌

你真係百撚痴 cctv呢？佢地欠我地先 我地有手足跪喺地下到求佢地 佢地有無理過我地？

訓左幾耐？
睇下黨鐵最大股東係邊柒個得唔得

樓主都on撚9

議和 笑撚咗 交Cctv咪議和
隔咗兩個月 乜柒假片都拍完啦

拉

議和就唔係單方面
叫佢開返啲無爛/整好既閘機先啦

何況 佢今日先特登將元朗收2pm 其他繼續10pm

你不如叫食環做手足借車俾你用啦

你都笑我on9啦

黨鐵同食環咪又係黨，會唔會同係企埋同一陣線呀屌你

拉

樓主傻撚左呀？咪撚走出黎柒啦

cctv 呢 721 就算道歉可以原諒
831 永世都唔原諒

係721 831

倒果為因。係黨鐵出賣我地，佢唔封站飛站，幫狗運兵運物資裝備我地會搞佢？呢兩個月以黎已經有好多次啲狗突然喺黨鐵站衝出黎，我地搞佢唔係冇理由，67月嗰陣甚至8月初我地對黨鐵仲好友善，手足會喺票機上放散紙買飛，轉場撤退嗰陣冇一個人跳閘，個個寧願用自己八達通俾錢都唔肯跳入去，今時今日搞成咁係佢自己攞黎

邊個戇鳩仔又推返上黎

傻架?

和你老母閪

屌你唔撚好同共產黨議和?
結仇起點就係197幾8幾年開始

咪推呢個on9 post

不推文回覆啦

On9

同黑警議和埋好唔好？

ON9
死番去守站啦黑狗

玩？而家係抗爭呀 玩乜撚野呀 呢d都唔做既話仲談乜野革命呀

On9
食撚矇咗啊
今時今日仲話唔好搞黨鐵
唔撚記得咗佢哋做過乜撚嘢對啲手足啊
元朗單嘢唔處理、太子死人又唔公開、仲要幫手運狗過嚟打我哋
我哋有善待過黨鐵，但佢只係當你連垃圾都不如啊！！！
我哋仲要被代表去道歉議和？！
唔好天真。

俾一星期時間你諗清楚再出嚟講嘢。

No sir

冇可能睬你

能戰才能和
佢主動傾就諗諗
要我地提出就不了

收到大家意見了﹐唔好再覆THX

但係佢哋唔會同你講和

係咪啱啱出嚟

真係唔知樓豬係真心膠定係分化驚犬

我相信佢喺出於好意

不如索性同黑警議和埋啦

唔需要，721831

On9 L一名，拉

坐左幾耐？ 手足已經開過條件比黨鐵但黨鐵冇撚理過啊 仲講議和

你講呢堆本身就係廢話
罷搭, CCTV
其他唔撚使講

樓主真係食撚左屎
明明現場勁多人拍手掌歡呼
樓主唔係狗就係弱智

推

笑咗
新疆人都係同中共議和左

728放速龍入嚟屠殺你當冇發生過

我唔覺得佢可以拒絕比popo入去 政府話做咩佢就要跟
何況就算傾成功左又點保證真係無狗? 控制室都唔少啦
加上8.31 CCTV都唔肯交 又幾為市民? 點和
而家一有活動佢就提早關站 點比我地休息站安全區?
佢唔早關都好 用得唔放心啦啊嘛 用黎運狗又唔係無前車之鑑

等緊打曱甴

你呢句立刻出賣左你身份喎, 阿蛇.

有冇諗過同港共議和，叫佢借警隊反攻大陸

HKDI夠有cctv啦

議和係要找話得事的議

mtr無一個話得事
政府大股東，佢地under陳帆

我地一樣，無大台，邊個去議?

議事論事
其實我係認同821呢個 係 港鐵轉黨鐵，
確實我地係 出去樓下塞路先， 跟住手足跑上黨鐵求救
狗先衝入黎
確實係多謝黨鐵出特別車 車手足走，
如果唔係佢唔出車 所有手足困住係 元朗站，一定會831 一樣既結果。

五大訴求，缺一不可。

拉
請善用不推文回覆

拉
柒左

訓醒未

你因為自己邊位呀? 力壓政府控制黨鐵?
講埋D野簡直係何不食肉糜級數

Um 曱甴⋯⋯？你咁入戲既？定係你唔夠入戲啊同志一

冇可能 對家見你一退 實再進幾步

議和係需要啲乜嘢條件? 你有對方想要嘅嘢, 對方亦有你想要嘅, 咁先有條件去議和. 自己乜嘢都冇, 就同人傾只係投降, 跟住要肉隨針板上, 割地賠款

港鐵都係政府用嚟貪污嘅一部分，點議和？佢唔搞我哋都偷笑。

收皮

叻啦叻啦你最醒
霞姐拎盒飯比佢
blocked

議和唔係唔撚得
不過有四大條件：
1.交出cctv
2.唔再封站
3.唔運狗
4.道歉((好似係？

你真係天真過阿嬌 咁弱智點出黎行啊
就算要擺和頭酒係都係黨鐵求我地啦 我地做咩要退
退你就輸一世啦傻仔

係你眼中黨鐵盡忠職守

港鐵被黨報屌完後, 主動割

用不推文回覆，拉